呼籲連登仔杯葛立法會選舉，重建大宋王朝

宋皇臺站為根據地

到底你要重建大宋定大明